屯門醫院男病人一度失蹤 倒卧院外路邊搶救後不治 消息：疑自高處墮下

醫院管理局今（12 日）傍晚發稿指，屯門醫院一名 32 歲男病人今早 8 時許，被發現不在病房，數分鐘後被發現倒臥院外數分鐘路程的路邊，搶救後不治。院方將成立委員會調查事件，個案已轉交死因裁判官跟進。消息指，男病人來自內科病房，懷疑由高處墮下。

而家唔係禁止探訪咩 咁易自出自入？

院內病人跳樓關唔俾探病咩事

病房冇鎖門嘅咩